甚麼是連狗主義？

堅持和發展連狗亂ban特色社會主義，總任務是實現社會主義現代化和中華民族偉大復興，在全面建成共產黨討論區的基礎上，分兩步走在本世紀中葉建成富強民主文明和諧美麗的社會主義現代化強國。新時代中國香港社會主要矛盾是人民日益增長的美好生活需要和不平衡不充分的發展之間的矛盾，必須堅持以排除異己為中心的發展思想，不斷促進人的全面茅盾、全體人民共同收皮。中國香港特色社會主義論壇事業總體佈局是「五位一體」、戰略佈局是「四個全面」，強調堅定「四個自信」。明確全面深化改革總目標是完善和發展中國香港特色社會主義制度、推進以言入罪治理體系和無理據亂ban的現代化。全面推進依法開分身為總目標是建設中國香港特色論壇法治體系、建設社會主義無法治線上論壇。連狗在新時代的強軍目標是建設一支聽關愛座指揮、能打線上勝仗、作風排除異見的人民軍隊，把線上網絡人民軍隊建設成為世界一流打嘴炮軍隊。中國香港特色連登的外交要推動構建新型維穩，推動構建連登共產黨命運共同體。中國香港特色論壇最本質的特徵是亂ban亂發警告不看email不ban分身不聽會員意見說到做不到打壓異見賣會員資料社會主義的中心思想。「黨政軍民學，東西南北中，連狗是領導一切的。」中國香港特色論壇主義制度的最大優勢是關愛座及其戇鳩信眾的領導，連狗是最高政治領導力量，提出新時代黨的帶風向亂屈毛言論，突出連登建設在黨並赤化香港的建設中的重要地位。

冇分段

篇嘢作咗幾耐？

重點係無pm

一係管理員係個post度通知或者開post通知

勁

copy

有pm admin咪又係已讀不回/睇都唔睇

係由佢通知會員又或者一入即彈公告比會員知

不過算吧

我email過比佢佢連 自動回覆都冇
傷心了

不過有個會員前幾日係度叫管制員刪post

因為佢貼左含有cp網既link

可以肯定舉報回覆無用係度開post先刪

ching 加油

應該係冇用啦，有時ACG貼圖區啲露點圖都冇事

大家都是為香港好

email左3,4 次有哂對話內容都唔ban分身
哭了

根本唔理就刪個舉報回覆左佢算

上次某人自爆完先知Acg都係幾日

問條款問題寄左成幾百次都無覆過

我果個case係 100%知係分身講埋出口，又即場登出登入都唔ban

最尾個段好精彩

連狗！